[論捉鬼] 立即停止退場玩膠風氣 主推日程行動

慣例先總結 同時希望大家睇埋 反思 汲取教訓
緊記獨立批判思考係瓦解風向分化最大武器

總結:
有冇勇武退場？我相信會有
作為和勇 我亦氣餒 但我絕不放棄
堅持對所有手足 被捕已離世被離世手足嘅承諾
承諾係我唔知到最後能否成功 但我抱住必定要成功嘅心態去履行諾言 直到香港重光

勇武為抗爭者承受嘅你我都無法想像
玩退場膠係對手足落井下石 令更多人心灰意冷 應立刻停止
希望退場勇武唔好放棄抗爭 唔勇武 仲有好多野可以做 好多野需要一齊堅持落去

可以預料既係 經此一役 政權樂見我地分化 無奈 氣餒 放棄
之後會更加帶起捉鬼風氣 抗爭者放棄風氣
令香港人更無力 覺得點解仲捉緊鬼?
對此 只能夠相信香港人 同埋請大定無論如何 不要放棄
係之後仲捉緊鬼既未必係自己人

不分和勇 不分化 不篤灰 不割𥱊 不捉鬼 不放棄

正文:
由第一日出現畜牲喬裝示威者開始 有好多軍師強調勿捉鬼
事隔幾個月 唔知道大家忘記共識 有條捉鬼癮 抑或係對家捉鬼風帶得好成功呢?
抗爭持續半年 極權用盡方法 但香港人不割就不割 點算好?
冇大台 冇箭靶 要令香港人割 就從內部分化開始 繼而瓦解
以畜牲喬裝 帶動捉鬼風氣 打擊手足之間信任 極權最想香港人捉鬼
今次事件 邊個帶頭捉鬼 咩人捉鬼已經唔重要啦
事實係好多人都沉迷捉鬼 亦好容易被帶起現場捉鬼
重要既係大家必須清楚捉鬼成本有幾大 勿一錯再錯
防鬼係重要意識 防鬼之心不可無 如果有人形跡可疑 做法應該係提醒同行手足多加注意防範 但唔好過份Focus 忽略身邊環境
捉鬼之心不可有 高調捉鬼 只會令軍心不穩 內部分化

當你捉鬼既時間 在場既畜牲一定比你更積極
睇住你地自己人打自己人 佢就順理成章扮埋手足一齊捉
百害無一利 害人害己

極權最想見到我地捉鬼 高調捉鬼先最鬼

最後 和勇不分 每個人都係和勇
當真係缺少勇武 就一齊和 應勇則勇
估計現時有好多手足都會退卻 但係"勇武和住先"唔係壞事
長期戰 唔洗急於一時 我地要有耐性 靜待時機
係依段時間 唔好忽略其他戰線 國際線 經濟戰 $1交錢 唔好懶
大家亦唔好因為有人退場而感到無存氣餒
政權覺得捉哂勇武 冇哂勇武 就唔會有抗爭
冇勇武你係咪唔反抗做返港豬? 係咪放棄唔再發聲? 唔好俾支共得逞
所以就算所有勇武都唔再勇武 都唔可以放棄 冇本錢放棄
香港無退路 你同我都無退路 一退 萬劫不復

推

不分和勇 每個人都係和勇

堅持咗七個月 被捕都唔係放棄
想我地放棄？

*都唔放棄

放棄公義？天荒夜談

鎮壓滅聲 後果自負

各位番黎喇

玩膠已經補救唔到

其實一直以嚟警犬林奠最想我地捉鬼
想我地分化割𥱊 由第一日有便衣大家就強調捉鬼代價
而一直大家都好有共識

極權用盡所有方法要我哋分化割等以𥱊 一直都冇成功過
想拉哂所有勇武就完事 濫捕濫暴 但香港人一直冇放棄過
今次因為一次捉鬼事件 的確令人好氣餒 亦有不同小隊宣布退出

整件事有冇陰謀 咩人帶頭捉鬼 宣布退出孰真孰假 我唔亂咁猜測
有冇人退出勇武？我相信有
但更重要係 我地要汲取今次教訓 不再捉鬼
只有鬼會高調捉鬼 想我地捉鬼 要從內部瓦解今次抗爭
無論如何 今次捉鬼一事對港共嚟講係好事 而佢地見到有依個效果
將來一定會繼續扮抗爭者捉鬼
去令我哋覺得 點解講極都仲要捉鬼 令更多放棄

即使最後得返100個人 1個人
我永遠堅持 我永遠記得我對手足嘅承諾
我唔會俾黑警暴政得𢌥
光復香港 時代革命

太長費事睇
拉

正經post無人推

推！

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

幫你推

多謝幫推手足